「人手置頂」天后出！維園見！

到三點嘅時候就改做北角出，維園見！

推呀

推

真心問 三點北角why?

POPO一定要EMPTY R封站

push

因為遲到撚會塞爆天后站

天后爆咗未?

炮台山站都得漏左添

天后已爆

推！！

到咗啦屌你

上啊！

Push

密林旋風號！

推推推

重新開post，唔該
大台叫銅鑼灣入維園

又黎塞死？

照推，分兩邊入

人手置頂

puahh

炮台山都好多人行緊過去

其實係邊個出口開始遊行，民陣應該講清楚
邊個位點算人數都要講清楚

冇撚有錯

幾時有大台呀 仆佢個kai

請問e+係天后定炮台山？

天后 北角見

真係中央草坪個台，聽到

大會需要人流管制，不過可能同黑警Deal 不反對通知書個陣有限制
唯有我地自己黎

唔天后出 不過推

維園見

咪撚打尖

好爆

二百萬人呀

see u all

而家邊度出好？

維園呀！

天后好焗

炮台啦
天后出站都要15min

天后月台上電梯位塞爆左啦 唔好天后出

好多人cwb站出左

唔該出嚟啦，唔夠人啊

好想係車度叫唔好銅鑼灣出

呢d打 飛機野間中玩下有益身心

唔好天后出 塞死哂喇 去跑台山出行遠少少啦

利申：係天后地鐵站等入維園

Pish

砲台山出

插隊撚又贏

如果天后出唔到
喺炮台山出行去維園
一樣咁近

炮台山出啦

炮台山仲通順

唔好天后出喇，好塞
請炮台山出

出黎呀

pish

係唔係點都入一入維園再出去?

推推推推推

維園係checkpoint

多人 不過有大約十防暴

開始行未？

係

三點先開始

前面唔郁 請耐心等待
仲未入到維園
利申天后現場

tui

依家炮台山咩情況?
係咪炮台山出好啲?

炮台山出好順，依家行緊去

勿做插隊撚

想問起步未？

入維園

不過有防暴

民陣呼籲: 將會係維園內計人數然後再出發, 若中途加入遊行人數則無法計算在內

👆上次得80萬人係因為有好多人係銅鑼灣先加入, 所以大家快d直接入維園點人頭🙏

要人啊 唔夠人啊

金鐘爆一半

所有人請到維園集合出發

推啊 遲到撚出發未

維園要人

屌,灣仔老銅班插隊撚棟哂係度

要人

出緊

銅鑼灣已經好多人
唔好去銅記
炮台山出呀

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

同意

天后出佐郁唔到

準備北角出

首先叫sogo班人入左維園先

而家出緊嚟

天后 炮台山 北角出

唔好係銅鑼灣出呀！！

插隊好自私

天后黨鐵站已滿
手足請係炮台山出

到天后

維園！

天后站手足

捉到了
原來係獨派插隊
Source: Twitter

辛苦旗隊

天后

維園見! 唔好中途入隊
會頂住後面手足同埋唔count數!

金鐘多人到仆街

係天后啊屌遲到撚仲唔出？

天后個職員開閘比人出，但我未嘟出閘架wor

天后塞死晒啦，炮台山出啦

炮台山定天后出

炮台山 炮台山 炮台山

樓主pin cm

炮

元旦遊行第二個任務

K

如果用八達通，回程又要排客服

推！！！

炮台山點去維園

好多出左天后

Coming

沿大路/電車路向天后行

好多人係就係天后，炮台山出

但都係直接馬路 唔入維園

推呀

Tui

1457 ： 天后站已塞爆，請到炮台山站出，行去維園
無論如何都要入維園點人數
行到天夜你吹大啲都有公信力啲呀
推推推

炮台山出 好順

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

推到上300萬

4:00先到
由咩出口出

係天后停左

see

,

炮台山順暢，如果天后太多人就轉呢個站

on9比狗鐵撚咗出左cwb
法國根本去唔到維園

搭返去炮台山

香港人出黎呀

炮台山出啊

好撚少人 仲行到 香港人出黎未

維園咩情況
天后塞左好耐都係郁過

無郁過

次次sogo 都塞

呼籲網上申請加入工會

天后爆曬喇！好塞

維園見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

推推推，炮台山

出黎

正 頭先諗緊點出閘

炮台山落

我企左係興發街粒幾鐘未行過

排好耐先行到維園入口 重要排隊去草地

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

我係維園出口 排緊入去 好想直行就算

藍球場塞到郁唔到

廁所位聞左半個鐘呀屌

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

罷工+工會係春袋

口罩擋70%

其實點解一定要係維園點？點解唔可以係灣仔對出油站個到點？次撚次都塞鳩住係到幾多鐘 點解要成百萬一就你一個唔方便點人數既地方而唔係就成百萬人？

再傾啦，今次維園數已係不變既事

p

+1

推
收工黎

已經唔係第一次，明知個個位已經係唔方便又大把人打尖
點解唔將點人數既位推後呢？再唔係頭中尾都計連average咪得囉

我企左係維園外成粒鐘冇郁過

其實用圖書館個條天橋仲簡單，起碼Set機拍足一日都數得準確，而且講明只計個條路嘅話，都好多唔同路口可以入到去呀

我企係維園近天后入口粒幾鐘無行過

現場上到網既人 幫手問問現場多唔多人上到
連登推post慢 無咩資訊

上到 宜家維園多人 一直有人黎緊

Me too,維園仲好塞咩?

陣間走先搵客服搞？

咪就係囉 係都迫人塞入公園之後前面銅鑼灣個班又入唔到迫住打尖行又計唔到 跟手頂撚死哂後面行都行唔到

好心就改撚左個點人數位啦

係巴士站卡住咗

網廢果啲上唔到 smartone上到

天后好撚多人

炮台山出 入維園

其實係，
前啲大把好位置數人頭

係，因為你張八達通已經失效

屌你係個公園到數闊撚過西隧 數閪到咩 咁撚大條路所有人都向同一個方向行係前面數仲撚著數啦

塞死都要入

過埋今日先嘈
唔好屌

其實未必關點人數事
不過有班人守規矩維園入，我地無理由打尖

好少人呀！唔可以俾人睇死，快d出黎

天后塞死曬
80+分鐘了

金鐘塞到半粒鐘先4架車

開始要炮台山出

加入工會 籌備罷工

有啲事遲到 依家出緊

巴士中

炮台山出啦各位

天后爆咗出唔到？

天后飛咗站

開始似69 616

黨鐵自動跳站

天后站出左完全冇郁過

塞晒出唔到

維園藍球場塞左半個鐘無郁過

想知維園前面係咪已經出發左

黨鐵不停天后站

又插隊

一直有人由維園出發
不過得籃球場一個出口出
所以有排塞

今日狗閪黨鐵特登出好撚少車 仆街含家產

唔好諗天后出啦。塞爆晒。去下一兩站用腳行啦

有冇人有航拍live
銅鑼灣塞q曬？

點解天后卡死左？

銅鑼灣班打尖撚

得籃球場一個出口出
所以塞爆

我明銅鑼灣出係打尖

但點解一定要入維園先計

下次話要係維園行十個圈先計

咁咪一定冇人遊行，都行唔完

2點天后出依家都未出到維園

其實真係都關點人數事

有無人由灣仔行返去維園再出發

下次不如圖書館天橋計
太塞咁d人出天后炮台山都行到

炮台山出啦 天后爆晒

再咁塞落去，天后會有人頂唔住

維園企左1.5小時無郁過

天后有人頂唔住要first aid

炮台山行到天后就停咗 點搞

天后地面咩情況？
塞咗喺黨鐵站半個鐘

咪撚插隊

2點到天后 仲未入到維園

鰂魚涌出都仲得

屌早知唔咁早出，搵間藍店坐下先

仲要係維園兜圈，出面又入唔到

黨鐵叫人cwb落大家唔好聼，會對冲塞住
天后>炮台山>北角

天多人到出唔到炮台山啦

好多人等入維園

黨錢港島線唔撚開車，屌佢老母。

唔好再出天后啊，塞撚到閪咁。

叫人唔好插隊都禮貌啲啦好嗎
係人都想入維園順利出發架

炮台山出啦，頭先月台上地面都焗左兩3個字

麻煩各位手足，如果天后出唔到就炮台山出
啱啱班車已經唔停天后
狗鐵係咁叫人銅鑼灣出閘

在天后站出面企左1hr , 行左5步

成班人足係中環等緊車黎緊
6分鐵先一班dklm

咁都得 真係垃圾黨鐵

係天后企左2hrs, 仲未入到維園泳池

你地鐘意屌我分化就分化啦
次次咁塞我點都係覺得點人數問題

天后好撚熱

仲要港島綫車好疏
成5分鐘一班

咩站出最近

支持

天后塞完未
比我行啦好嗎

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

4:00

係天后落唔到人，佢啲車塞死左手

係天后，好熱呀

維園暢通到

由3點去到天后到而家都未入到係開心既

俾個flow map

黑警罷明想減少港島地面人流，防止塞爆港島之後黑警出現被動防守情況。

有冇人知cwb站點
想去希慎食啲嘢先

搭到去西營盤轉港島線，D車好疏

邊個位計人數？

喺天后塞左好耐 行得未

一齊叫
取消功能組別
我要真普選

有班人由銅鑼灣入維園，搞到天后塞死晒

出維園到regal都順暢
跟住就勁多人塞到灣仔